Final round 報master其實有冇機？

如題。Final year

試吓啦
順便可以話我哋知

Anyway, 我覺得係睇你有幾有心寫cover letter
可以試吓

我ROUND 4先報

Taught master?
有錢就收架啦（利申hku taught master)

yes ah!

可唔可以知係master of ?

係咪真

Tpg 好多都係正正常常就收